PaulPogba：連加特算不算曼聯叻樽？

原來他已經踢咗曼聯10年

仲係好年輕既潛力新星

100場得17球

原來佢27歲

樓主俾條癲狗搞到改名

10年都係碌柒咁

年輕老將

再睇SHOT PER GOAL
沙拿歐冠+英超 82射13球都畀人屌
佢歐霸+英超 26射1球

補充資料
C朗 92射12球
MESSI 67射15球
阿古獸 51射11球
文尼 51射11球
盧卡古 60射14球
賓周馬 86射16球
拉舒福特 70射11球
馬斯亞 35射6球

好勵志

佢同陳7比就差唔多

想知咩事

冇d咁既事

你攞利記球員比人屌真係無意思
攞埋歐聯都仲比利迷屌緊

英超出道幾年就有咁高成就
都冇乜邊個了

Siu4

全部彈鐘？

其實佢好應該著7號,成隊佢最有資格著得起

攞過歐聯=唔會踢得差？

原來佢踢過李城

樓主係仆街

請善用起底功能